原來真係有女仔上連登

今朝搭東鐵係太和上車 見到有女仔上
我以前都唔信 今次第一眼見到
係呀話緊你 著粉紅色外套果位

啱啱放監

收皮啦死毒撚

變態
下次唔好再上嚟搵我

上連登無罪嫁

對唔住囉

圖

點會無

關你撚事咩死毒撚